[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5724)

slow

有冇人有水

波都無 點有水

有波咩

問定先...

唔好賭啦

聽晚智假 奧希半主

原來都幾多波下

苦等杜蛇

我好似賭左6年波，每年都係輸

fc橫濱 都冇令到我介賭

召喚無需要巴 星期六日兩日大jump

杜蛇呢排上哂神枱
係我就深潛算啦
到時一輸就變返杜狗

不過老老豆豆 今場俾小仆街撚完
下場主場對拉老師都會買佢俾佢撚多獲

非洲國家杯

你個名

大家咁話

見到張Priority卡就知自己輸成點

全波po叫佢杜狗嗰期佢都keep住喺波po無買 穩陣 無ac
又點會要深潛

乙組聯賽幾穩定
我鍾意賭乙多d

記得佢之前cut ac

無咁早啦應該

荷乙德乙都ok
日乙不了

點解馬會仲未派

再輸要改你個名

瞓街2.0

尋晚2點都仲大勝4點jump

等杜sir再真飛救我地

沒波賭典搵錢牙

手足我提早收咧先幾時黎陪我

一敏

熟悉既一敏回來了

出糧見

第一次見你買4000

d no.又真係連住架啵

黑山角細果場應該爆血管

屌訓醒一睇，英撚得6角

太著數 skip左

今晚冇波賭？

唔連 no.
fail

而家打算收工去地鐵站賣藝
之後再去Café de Coral食二手飯

跟住行路返屋企再唔比家用咁就有錢淨

大把 未開

breaking news

11去咗邊

洗乜食二手飯
早一排又話食外賣賺左唔少

而家隊隊都唔撚刷角

咁好記性既

好耐冇見過羊巴

應該真係賺唔少所以大注左咁多

尋日先大勝完

知你想扮輸錢撚手足 緊係要踢爆

毒梟入波未...無時間 最後15min..

我憑自己實力輸你做乜要屈我

真金白銀輸架屌你

忍左手

發覺365個操盤手真係小兒麻痺..

都岩 次次跟你話收錢就會針

又miss左

人生最大一注係幾多

$1000

$700 仲要針埋

50000囉

不過輸

冇波賭返工好悶

Wa d閪波多到

忍下手算

賭左咁多年 第一次跟大蛇 無沉船

杜蛇會不會再繼續救連登，如果佢繼續出，我只跟佢
琴日條飛我信心唔夠無跟

跟左都會震一晚

應該係阿甲

我就快好似你名甘2.0

我又何嘗唔係

信心唔夠
8.5s 要左9.5s
2/2.5s 要左 2.5s

我信心唔夠 結果淨係小注

我贏緊錢先會咁買

輸緊錢仲咁賭唔係渣住幾球cash係手點頂

見到都覺得低水

真係

寧願穩陣好過
串到出黎都4.8倍 還可以喇

我8.5S轉左9.5S
寧願杜sir 休幾日再出水

馬會開5場非洲盃

有2場即場

上年非洲波買角細輸到灘灘腰

22條大肉腸玩曲棍球算喇
踢咩波呀

發覺國際賽係播病毒
之後五大聯賽要睇清邊個正選

都話你扮輸錢撚手足架啦

3日馬拉松埋單 +500 我屌你老木番工好過

幾千千下盤咁贏 點會+500咁小

鹿會真係輸

杜蛇係咪就上岸 好快冇真飛了
跟杜蛇同買日職兩日執左50k

推左波蘭

俾時間杜蛇集氣

唔要俾埋我

今年不問價入角大

今日有過關跟未?

事前真飛gogogo

一早上左岸啦
又有樓又有幾百萬cash

杜蛇話英超先復出

唔買角啦，依2日屌角輸到仆街，琴日fs巴都買角輸左10萬

角大長遠計蝕多過賺

馬會12:00開門 杜蛇咁快派左

上啦 準備做樓奴負債幾百萬

15000*5.7-80000 = 5500

今日有冇過關飛跟

上盤日訓醒對答案

挽留左先得唔得

錢已派，大家贏多d

無買

杜蛇撈咩 幾錢人工

respect

好似話英超先再有水

屌 重注阿爾追數算 1個馬列c都入10粒8粒啦

杜蛇2條飛 差唔多幫我賺左一個人工

茅夫 100%

有即場既一定博細角

Ok

讓咁撚少有啲伏

真 賺到雲巴上左岸唔洗再上黎同連登仔鳩up

仲有無

幾時買
跟實你
除左羊巴 你係第二個幫我贏錢

無走地真係惡賭好多

評價兩句

外仔最好賭係買即場盤

剩係講緊角球注碼

撈埋其他邊有得講

怕閪咩 最少有半格啦

全部閪波，莊家唔係開善堂，切勿貪高水，除非極有信心

前排有人話雲巴爆左廠，唔係咩
究竟邊個先係真

似串緊黑單外仔十個九個死
不過現金係好過信用既

又來宣傳外圍賭波
BIG BROTHER IS WATCHING YOU 呀！

玩外仔信用就緊係死啦

英超會買黎當睇下波，平注幾百了

拉哂你班撚樣

呢幾日係咪未輸過

風流賭真係好正

真飛9連勝

賺下飯錢

多謝你咁支持

喂 咪離間

希望今晚可以追返小小

跟

其實我驚你細注心態唔同先輸

咁今晚小注怡情

輸極都係贏家所以大家唔好跟我

想跟你搵食

贏層樓返嚟先收山咪得囉

杜蛇上左神枱係唔同啲
講野都同以前唔同

啲大注真飛係有說服力 不過之前口水撚手足都係仆街
岩嫁啦派返啲出嚟

平時勁小出現個D就中 一見派$ D LM快到 唔洗2秒 已經50個LM

無風紀係咁嫁啦

可能bot黎 一見到100 200 500就自動lm

尋日有跟你
等緊你心水

child登講風紀晒氣啦
一大堆事後同艇都冇人屌
比著舊登已經俾人圍屌緊
宜家仲要講到食外賣係潮流咁 你唔食係你笨實

錯過嗮大蛇心水……想追返1m

經過早排外賣單嘢 堅決唔掂 風險太大

杜蛇引退？

真 冇事果時就好似潮流咁個個都玩
你唔跟就係你out
出事果時個個淆到縮返入老母個閪度冇人敢出聲
你奶野就係你唔好彩

齊贏

玩信用又好大機會比艇走數，有時起上嚟個艇有你個人資料一定供你出嚟 個風險大到同佢高水多玩法唔成正比
Skip

等杜蛇再贏再派

你輸錢佢實追到你瘦
你贏錢又要驚贏太多佢走鳩你數
人地又有晒你資料 但你就咩都冇揸手追唔倒返人地
真係公就佢贏 字就你輸 咁都有人玩有冇戇鳩成咁

走數真係吹佢唔脹
除非你識個大莊

等我偶像杜蛇出水算

想睇飛

真 狗會算啦

陣間有冇水 南十巴

出水未

杜蛇唔買都出下水

我有時訓覺前都係咁買
全大/全細/全上盤
買個$10 訓醒望

佢以前咪係 係咁出話穩陣
結果燈哂自己又cut左ac冇買
所以先咁多人叫佢杜狗姐

好過我買乜輸乜

冇真飛你都敢跟真係勇士

唯一重心 喀麥隆半客全客

克羅地亞[0]

叫杜蛇出水既對家

跟杜蛇出水既對家

杜蛇今晚買乜？

我瀨咗嘢

小心比人批鬥個m

million

佢應該真係指100萬

下世投胎投好d好過

我get 錯左因為岩岩睇隔離post笑死

2100有100%水

Well~ we are waiting

唔小心買左阿爾及利亞上盤 似中伏

atal馬列c 1人2粒 中咩伏？

有馬列斯 唔洗怕

等下盤回飛要了

瑞士U21九戰全勝 但受讓一球

同琴晚阿梅一樣

又無份

7:2害撚死人

昨晚杜甫一話派 64 個人秒速留名

正氣到

54個cdrom

同彼德堡一樣

讓半一贏硬？
今晚d盤開到咁

樸記盤
有冇人同路

力架波 好驚

瑞士派錢

咁唔洗驚了
阿爾及利亞 唔係力架

贏波 輸盤 算唔算

cls 一派錢 D人

想知半一點樣可以贏波輸盤？

杜蛇幾時分享睇波心得 重要過出水老實講

穩陣

半一贏波輸盤係點做到？

幾時分享下森七菜

賭神先做到，你返嚟練多幾年先

無可能 因為 膠

阿爾及利亞好似係上年冠軍
12場力架盃未輸過

阿爾及利亞首名9分
津巴次名四分
呢場唔買好過

仆街你d數據開始有d似乃木坂
差在未黃色大字

我無推
我d數據 贏鳩硬

和波大家拎1分算

我都係推過兩場 班菲特同水戶
其他跟你地事前飛
未食哂蕉囉

瑞士受一球不敗？

茅夫盤

贏到個心態

法國主場食硬
可能走唔走盤

下盤贏波 上盤輸

呢場又係要避
九連勝受一粒
任佢開

證明呢場要斷連勝 係咪咁睇？

分享下個人心得，增加大家勝率
-閪波盡量小玩，特別係U21，小注參與閪波
-切勿濫注，重點大注玩自己熟悉既聯賽
-千奇唔貪心賠率高，除非自己極有信心
-盡量自己度波，點度個個唔同，我通常睇人腳對比同近況，踢波狀態緊要過實力，主場亦睇高小小
-睇唔透既盤就玩大細，角
-輸錢一定要冷靜停一停，唔好做失控師，否則愈輸愈多
-我重點玩一開波就叫糊既注，半和，角細，細波

細波真係最易玩
我玩細波中仲多過盤

受教

杜蛇瑞士不敗點睇

見到失控師 已經知道on99

今晚西乙角球點睇

U21 最易打假 無乜點睇

U21不了

你收嗲啦
一朝得志 語無倫次
你幾個月之前狗黎架咋

呢場想睇下細波玩唔玩得過

睇唔透 skip算

以家都係狗

幾個月前幾個月前既人去曬邊呀

嘈咩丫 波post老規矩
一人出10場 邊個中得多邊個咪波post新揸fit人囉

杜蛇係咪已經9場？

我出哂D 1.1倍
未做硬揸fit人

你eq都幾高

都會針

你覺得佢9UP
閪又閪在佢又真係中

杜友真有d運
迪布尼射佢唔死就知

亞軍廷低水主勝都要輸丫

傻仔先會出阿軍庭吧

出巴西

今朝好多傻仔買左小仆街添包括我
低水主勝一樣輸

港女行山透晒個bra出嚟

Cls....大到

賭博一直都係彩數佔大多數
邊有穩贏
所以我跟得心甘情願

睇住個賽果黎講就算啦 係出就出之後果d
平時即場低水角細都隨時連c隊爆你啦

show blocked user E神狗

Eason雞蟲 fced

快手解封啦 有好野益你地

開心些牙

唔好啦屌，半注我都心足

阿根庭 一樣買左對家

淫到孽瘤都唔放過 以後要幫佢瘋狂宣傳先得

咁我買1.3-1.5倍嘅

我大波黨 10場輸8場 夠資格未

好鬼fit wor 你識條春咩

咁你快d出水做大蛇啦 唔好收收埋埋

記得果時得我陪你口水飛叫

港女行山透晒個bra出嚟

E神 少女唔鋤愛阿婆
真食家 請瘋傳

咁重口味啊

中大email我都有訂閱買相...

我估你地鍾意啊ma 咪開心Share比你地

我咩都唔知
淨係知你少女唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

琴晚火雞點睇出來
近況火雞咁fit 俄佬咁差開平手

呢度得你一個鍾意 唔洗兜得
宜家係人都知你既口味 黃晒啦

你真係唔識野咁撚正 唉

點知你地唔鍾意呢type...

真飛就唔係鳩up啦
唔通專登拎錢為左撚鳩你地咩

我好好人架 唔同你爭 你可以獨佔！

知你最識食

唔得 好野要一齊食用

我都真飛...
唔撚中之嘛

真

所以咪冇人拜你
人地事前真飛又中又真派咪咁多人拜囉

其實上神枱咪上神枱做乜唔俾人上
唔信咪唔好跟

話哂都食神啦 比下面好

又事前又勁中又派得多唔明反乜

好似隔離iphone炒賣區咁 眼紅者勿入

我事後10場中10場 唔知點解仲未做到大蛇

搏block confirmed

開心share...

真次次派過千
自己抽唔到就屌人地之前係狗宜家係大蛇

你要問下個官

諗諗吓 唔直接send圖出嚟算俾面

而家波台邊個係官！

外蛇返去食屎

派錢果個就係

你岩岩係我心目中已經昇華左
何止大蛇 直頭人民英雄添啦
孽瘤都食 為民除害呀

衰咸濕先禁入去

邊位外蛇

邊個派錢！！

諗住你地岩呢味....

你自己J 口味獨到就以為人人都J

你真係唔識野 呢d先夠女人味

冇上波po一排
杜甫上咗神台

幫你cap晒圖整合好 以為每個新post都會見倒

咩係人腳對比

新条蛇你幾時先肯放過我

呢句野一日見到幾次

大佬 呢獲我擺明撐你啵 見你咁J佢
幫你炒熱佢 到時傳到去你女神耳邊
可能主動約見你 到時得米記得多謝我

我睇住杜狗變杜蛇果時佢係咁比人狙擊

記得之前係到果陣
佢日日俾人狙擊cut咗馬會ac然後係到出心水

人有三衰六旺姐輸輸下又會贏 宜家贏咪谷 輸咪縮

我睇住E神變食家果時佢最多報下假啫

係
尋日見個frd話咩上波po跟杜甫飛我心諗係咪我睇錯

比次機會 可遠觀而不可褻玩之

都係 而家我反而係咁比人狙擊

無睇錯 呢期佢話事

on9 諗起墨假12m

叫聲大佬跟佢搵食先

而家個個杜蛇咁叫

All in 角細

見你推介咪睇吓，點知你條契弟陰尻我

波台揸fit人

人地對腳同對脾

叫開佢杜仔

估你地會鍾意

其實佢個時cut acc好似係因為贏左想走 唔係輸到cut
好似係

叫開老友因為我係李白（識唱歌）

下咁屌佢做乜

果時佢口水飛9up

都話口水飛9up

睇下遲啲會唔會變杜狗
呢啲情節好似見過幾次

咁中唔中先？

唔理今轉坐到大船發個橫財就夠

屌係因為佢cut左之後不停口水飛
全部都大字穩陣 重之 係到撚狗

bill 岩

唔中啦緊係 問佢有冇買 佢話cut左acc無

咁我都知早期都奶過佢d穩陣伏幾次

重心

起碼有帶領過手足贏下錢又派下錢
好過咩都冇就變成狗

輸8成我以為佢係假膠

所以我成日同佢一齊撚人

炒到仆街
所以佢果既出克羅 但自己冇買真飛我都冇跟

真 條過關6.2倍 真係服

我杜其實幾有料 唔到你唔服

唔明點度出黎到底佢睇波個陣有無嚇到瀨屎

認真，無飛輸8成，有飛好似輸過一次，仲要係$200蚊飛，利申跟咗

佢個人都幾冷靜 eq都算高

我冇跟過 陪佢撚下手腳就算

3-1個陣買左CUP想睇波PO暴動

我都有跟

Eq高我認同

無見過佢屌波 輸又無屌哂老母個啲
比人屌佢完全無反應
佢心態算好啦

果時比人屌完都冇太大脾氣唔係個個得

岩岩見佢咁覆人我第一個反應都覺得佢eq高

佢係有啲料到 巴西主勝 蘇格蘭晉級 土耳其都有料到 不過三連日本盤未開過

咁當日犬佬彪同大岩都係咁既

狗定蛇都好 呢點我真係服佢

所以我都好尊敬佢地

其實可能贏緊錢心態就會好

睇盤真係俄仔
火雞明顯著數

佢口水個排撚得太勁 真飛無跟過

屌 你miss左 杜蛇又事前中 又派錢

做唔到大蛇真係冇天理

今晚
阿爾 x 客麥隆 x 希杭9.5s

我由頭先起都好尊敬你 孽瘤都食得落
簡直係人民英雄

事前都派 講真有幾多個做到

屌你老母 又狙擊我

真 抵佢做大蛇（暫時）

jm9成個po都講杜狗

杜甫要射了

無計 人紅

杜甫綜合討論區

冇波倒

漏左大蛇稱號

口水都中就真係可以封神

BTW 口水中晒伏

今晚大家有乜部署

無波咪講下大蛇

屌 邊撚個大注落阿爾到 諗住食埋夜晚果餐先入

今期佢真係旺口水都狂中

真 我都無聊試上來吹下水

We are waiting
For the 杜蛇
Coming to my life

9點非洲波2球半大是否不智

前幾日半場全部鬥妹

I say 杜蛇好波
U say 杜蛇好波

跟杜蛇介賭至英超回歸

無聊唔約你女神行街街？

唉 我潛水算

諗住買$10 5場半大串埋當睇戲

希杭9.5s串咗其他嘢

喀麥隆同加納呢d非洲窮國家成日幫莊家打假搵錢
建議你玩都唔好大注

去左收錢買真飛未 老西跟一注算

話時話 大佬彪同大岩蛇 去左邊

講咁多做乜撚 派我未

犬佬彪冇耐前上過黎放低左場毒水毒手足

係咪真先

可能都忍唔到手
但一定會縮注

阿爾及利亞 早買早享受

係咪都第1 享受輸既快感？

阿爾1.94>1.82>1.78

下了

1.94水就入左手 好似輸都冇咁唔開心

頭場上盤10場有9場半贏 阿婆都識買

要贏兩粒先食得曬
不要買對家

不如‘

阿梅劇本？

不如唔好玩非洲波啦

不如戒賭啦

各位聽我講 賭錢真係無前途 希望大家及早脫離賭海

戒倒就好

阿爾咁落飛法9成7

1.74

買晒兩邊跟

屌

轉高水1球盤未

上盤機會黎啦

邊場？想跟

馬列c

阿爾讓球主客和客

頭場直接買2.5b算

2/2.5穩陣

同路會唔會又針

南巴都贏好多架喎

買單雙算 買上開下 買大開細
頭場馬列c 雙

等緊杜蛇水止血 500追7k

無入group 睇唔到私水？

佢有話會出咩？

私group 出左

求share

埸埸都 1.9 1.8
同賭場買大細差唔多

多謝分享 已屙煙gun

買完兩邊你先話講笑？

阿爾及利亞贏撚梗？

賭球有贏撚硬架咩

Gunnn!!

布基納法索有阿積士神射手 貪心可以買讓1

咁下盤了

我都猶豫緊上盤要2粒先全格

半一詩

非洲盃成日低水大波都開唔到

ALL IN 布基

羊羊蛇今晚有無大波波推介

@無需想太多 巴係邊

追返哂 走人啦

仲唸住等佢派追數
唯有祝佢咪再入黎呢個po啦

百3萬。。比佢追到重賭真係

見親佢次次都事後花式貼幾條大飛

俾著我有錢都唔敢5皮5皮咁車落去..

佢都肯派 算係咁啦

本多忠勝

派個一千幾百 事後狗都吹奏
咪撚玩啦伍寶

點樣先做到大蛇
我都想做番一次

派番一千幾百等大家認識下你先？

派未 邊個派邊個波po揸fit人

點解169都贏到部iPhone

津巴布韦全队身加为1028万英镑，阿尔及利亚全队身价为1.72亿。

講錢傷感情

個結論點得出黎？

成日買自己對家 梗發啦

阿爾及利亞
應該細波
咪買上盤.

出真飛 朋友買對家5萬 再派

相信你已經搵到答案

琪妹番生channel
bee✅
琉球✅
德島✅
水戶✅
天鵝❌
鯨魚✅
溫泉❌
我甲 阿克倫✅
丹博❌
冰島幼✅
蘇格❌
康u✅
我甲 拿模✅
我甲 法克爾✅
我甲 斯巴達b✅
賤種塞內加爾🍺
甘堡爾✅
塞雷那✅
科布雷索✅
塔勒瑞斯✅
特拉斯卡拉fc✅

E神cv 想應徵做波po大蛇

撚過手足

事後

報假

帶領波台大波黨輸錢

諗到再加

同埋重口味

我馬會fansclub主席

重口味關波po咩事

捕緊瑞士u21

鬼盤

本來唔關 但係你撚波po手腳click入去洗眼

令我諗起大岩蛇

派錢

與鬼同行

漏左
食過孽瘤 人民英雄

Gun

邊個派邊個惡架啦 袋底都幫你奶埋
10 1

瑞士呢場
如果買瑞士盤
不如買哂和客
4.3 5.25倍
洗鬼買盤

收到多謝杜sir
知足常樂

狗會有bug

利伸鳩up
盤有走盤嫁麻
[so

進取d 呀麻

主勝一球？

直插左半客 進取不？

真膠定假膠
係買都買讓球和客

馬會話法國U21 D神人退晒賽 唔知堅定流

我

唔出飛都學到嘢

瑞士無左個巴素利後防 同埋兩個武肺前鋒

好似差唔多

自己衰鹹濕比自己友撚好過比出面d人撚！

我立即屌你老母 又狙擊我

31520520 感謝bro

痴線 你昇華左做我偶像呀
拜你都拜唔切啦 點會狙擊你

無試過搶到杜sir派錢

今晚有無tips

咪出左係tg囉 樓上有link

allin

我都無TG

咁今晚買咩

12345678

派咁多??
佢嬴好多???

差唔多十皮

出左咁多條飛 贏左首期了

狗會唔敢開即場角？

因為9點個場一早踢完啦
一陣個場播錄影渣

真係兩場上盤咁簡單？落飛落到

1.72 skip算

輕鬆半客？

9點有無水？

羊蛇你出未有

姐係點

甫神今日出咩？

呢個陣想點

佢私底下同我講今日去出火

咁都識睇

撚識睇咩....

馬列斯朋友隊

笑死

下 咁都唔識睇？渣架

哇 強陣

isis

有冇布基陣容

你唔好理 總之強陣

重點：馬列斯正選

上盤穩定2/2.5 b穩

2/2.5b

有馬水仲點開大

強陣買對家
利申skip

條link幾時改咗名

客客 2X1？

馬會揀依場開即場會唔會伏

買津巴受讓串布基-1

伏硬

尋日布隆迪爽撚完又屌鳩馬會伏

呢個最撚勁

真 呢場正氣

非洲咁窮會踢假波

阿爾及利亞回水就入

塞內加爾d人咁白會正氣少少 津巴布偉勁多純種黑人就難講少少

全部賽事都係

2場有盤既都奇鳩怪既，大炒完開盤半一高水

對家有文尼

買盤不如半客 要贏半場一定入

嘩 強陣啵

唔係好明你個邏輯

又黎?文尼朋友隊

今日天主教大半主同盤都輸，但贏波，請問呢個現象點解釋？

可能佢以為半場勝 就算全場和左都有3分袋

津巴布偉最勁咪里昂前鋒同atv中場其他都係3線聯賽 阿爾及利亞上季冠軍 有5件踢緊一線聯賽

連輸十幾注 睇下黑人會唔會打救我

其實冇錯
又高一截水 又嗌少45分鐘 唔駛驚比人追和
呢排我買上盤都轉左買半場贏

之前唔記得睇咩新聞
啲球員完場係更衣室數錢

數還數，路還路，加納在世界盃出局後，他們一回到訓練營，便立刻分獎金。有人偷拍到這一幕，見到加納足總的官員正在數錢，而加納中堅約翰保耶、即是對葡萄牙擺烏龍的那一位，更親吻銀紙！有報道指，加納政府周二派專機運載300萬美元現金到巴西，作為球員的獎金。

琴日晏晝輸到今朝

黑人連自已都打救唔到

當買馬列斯都抵啦

今朝都講過 非洲班窮撚國家成日打假
之前喀麥隆同加納都試過
所以非洲盃真係避得就避

津巴 大

又可以準備定屌馬列斯

半1仲要1.72

G chi

羊巴就跟

小注玩下

我了

買完就回左飛

派得

黑人會打鳩你

買左半場大

Lm

本身諗住買多飛

出面都回

又要等到3點先有波屌

強陣

回飛羊多啲

4個8銀紙

波都未開就有數據，非洲波好撚假

同路收錢算

有冇話會入幾多球？

半3

睇即場先入大波

掂呀

原來賓拉馬都係阿爾及利亞人

出招財豬先

Goal！！

有冇馬列斯？

炸

細

單定雙好 快

單

雙
好事成雙

收到風津巴會贏盤

布基納法索 原來係阿積士前鋒

小注買左

最後上車機會 頭場細波

依場想要細 但羊出左大 skip

阿爾及利亞

津巴有mane

兩場半大諗都唔洗諗

阿爾及利亞 = 曼城
布基納法索 = 阿積士

有馬拉維有無一個球員係識架

G 持左

巴拉拉拉 0.5/1b

有兩場唔捨得開波？

勁

仲未睇好劇本開波

左賓右馬

買咗讓球主，入大

非洲窮到無鐘啊，又遲

睇緊劇本

退錢啦屌

背緊走位對白

我淨係知佢地踢緊個個場爛到好多地都無草

痴撚線未見過個鏡頭咁西

買咗咩？半細定雙？

有link?

大波24

半大已死

又7+？

馬拉未開？

半大已死 仲唔入波
塞內加爾劇本

津巴不敗加布基阿積士大炒

劇本
0:0
0:3

開左
北韓波
要完場先知結果

有無津巴手腳

屌你場波係農場踢

Now639

最後要左雙
0-0 0-2 1-1是但開個

香港果塊都仲靚啲

阿爾及利亞黑色巨根禁屌

2:0?

津巴黑色巨根還擊

ok

幾好波都無用啦
阿積士前鋒唔識踢添呀
反而踢慣就識

屌呀 有得開冇得即刻知

津巴唔識踢波咁

呢d咁Ge西波 兩個英超英冠人點會出力踢

屌你個龍on9企咁入

淨係識數銀紙

會驚傷

文屁一拎波就入啦

啲Nigga好撚暴力

完全唔知咩環境

唔拎碌鳩出黎咪算斯文囉

主隊炒單刀

黑色肌膚給他的意義

屌你老尾嚇撚死人以為5分鍾8C

阿爾入未

冇角買 dlllm

通常呢d都細波 未撚失過手

馬拉維果場咩事

全部窿對窿

13 場波 得希杭有角買

馬拉維有無開波架屌

完咗，00

馬拉維禁屌中

馬位維 半大點跟
完全冇播
365都冇 on999

屌你非州邊度有衛星直播啊

呢個app on9 成日報假

阿爾快入兩粒

半細先
俾我半場入大波

乃木突發

非洲朋友比左條LINK我

"馬拉維 對 布基納法索" 直播

一齊入去屌波

客勝1.61

世界仔

2.5b 24

巴打有料

1.63了

非洲唔係好多草？ 個場廢到

岩岩又邊個水人買2場非洲半大阿 好彩唔買

混沌重心 津巴布韋fg

係真

馬拉維好撚勁...差D入

客W派錢？

1.63 買盤 半一 1.72

好彩skip盤

Nigga盃半大未

89分鐘先入

冇，大家睇緊既都係播帶

野都冇得食 點會入波

下幾場先
今場半細俾我買全大

連燈仔場場買半大

馬列斯朋友隊伏味濃

你買左咩

馬列斯都踢假波？

原來係真

我買左客

南非對個隊聽都未聽過

非洲黑鳩又踢假

半場25到會有一粒

馬列斯 入未啊屌你老母

從不報假

馬列斯醒 走去開角球 唔同你班nigga鬥

好彩非洲波買10蚊
如果唔係

穩

布吉納法索 角球

屌你老味 係沙漠踢波

馬拉維個直播係馬拉維足總？ 好王晶feel

1:0南非

係

頂 非洲盃遲開就唔好咁準時封盤啦 狗會

邊度有遲開呀

一陣斷直播or lag機就知有劇本

轉畫面！

南非比隊不知名入左

搵錢

細波咩事落得咁急

頭場入未

非洲球場停電未

好撚彩無買半大

屌那星 冇得買深盤受讓

狗會唔開 開實大把人買南非

阿爾比個半客我

19 倍主勝
不過狗會無開

上面班爛癱仲叫人買頭兩場半大

阿爾
布基

快啲入波啦

2.5b jump

非洲波仲要馬會開即場
多數西波

真係王晶轉畫面成日唔知影緊乜

買左2.5s

本身淨係踢日頭波,因為夜晚無錢開燈

最慘係咁都有人睇

阿積士條撚樣咁都唔撚射

馬會開個個第二場係連365都冇數睇咁撚得意

連登仔睇到心臟病發

搵高人key個波入網就可以當入

因為365搵唔到LINK
全香港得連登有

未見過連365都無
但咁都有得買

阿爾大波

比埋個劇本我地睇啦

你多朋友

下年先

阿爾快入佢老母

Malawi上到fb,大陸上唔到fb

未射過波

北韓主場成日都係咁嫁啦

有料

第2場開左波未？

睇數據南非仲要少啲控球率

半大了

0射
同塞內加爾一樣

好撚多力架留言 唔知力架有無錢賭波

你問下

個款似0：0 0：1完

拎曬飯錢買
反正平時都唔食

津巴好狼死

之前炒完 呢場炒人果隊輕敵 被炒果隊要覆卓
但實力問題 一係和 一係一粒

馬會精選即場仲要非洲盃

話明力假點解仲要買

你留言話 LM 10抽1 10000非洲幣
應該好多黑妹ADD你

Mahrez隊半場贏波鐵膽踢隊垃圾蛋蛋

將職乞文化帶到非洲

VaNix Pang 非洲嘅朋友你地有無得賭波？如果有，買咗咩？

啲黑人冇撚腦 番左去拍黑人中場 平時神鋒都變傻鳩

2.5可以執嘢去非洲了

邊位巴打
好靚仔

D黑人波節奏都幾快

馬列斯買對家 無人識？ 無錢買

得返啲麥提莎賭

叫peter哥做 假派做唔出

受左塞狗教訓 非狗盃唔會再買強隊半場贏

阿爾及利亞入未呢

入了

全部跑狗

馬列c GOAL

屌呀

買錯左半大

阿爾

GOAL!!!!!!!!!!

0:1

阿爾

0-1 半大快

1-0

入多2球

goal！

咁早入波做乜柒

阿爾
布基

布基快啲入波啦

Fg易撚到

十分鐘內入多粒 plz

快啊 入多粒

1-1
秒goal

Var?

非洲撚有錢咩

半客易到 高水收錢
買盤傻鳩贏半低水 仲要叫足下半場

布基乜撚隊係踢緊？

仲諗住有3.5細買

仆街

咁都唔撚入

又俾你gel撚到

屌入咩波 唔準再入住

即場客 1.65
事前 半一盤 1.72

快整多粒 半大

貼錯

依張先岩

就係冇錢，可能10英鎊可以搞掂

布基班非洲兄弟可唔可以半場俾一粒

1.13

其實而家踢到幾多分鐘

屌又準備輸1k，馬拉糕完全唔知做緊乜

整多粒 快

馬列斯入多粒ok?

頭先仲成班笑鳩我
下半場追和添啊

想知點入錢俾球證

bet365 無馬拉維？

自己入去睇

馬拉入咗未

非洲有錢都無用
比麵包實際啲

阿爾半大！！！！！！！

幫緊你幫緊你

半大搞掂

咁都有半大

阿爾easy

02

0:2

2.5b -1

好人好姐買啲名都未聽過既隊

馬列斯勁到

羊巴有料

如果真係半3

成班都仆街黎

咁快gel

要左2.5s

屌你老母信錯第二場半大

話撚左頭場半大
力加好體力
點似啲日本仔波都唔識入

半大輕鬆！

半大早飛幾多倍

假波呀

阿爾大波-1

馬列師撚狗

馬列斯撚狗

啊爾半大幾水？

半大舒服

馬拉糕做緊乜撚

咁第二場入未

另外果場係咩料？
乜資料都冇

2.8

屌呀

另一場都半大啦

即刻補阿爾ng 1.71

25分鐘0-0
傻西先買半大買半大嗰啲可以去非洲
話咗假波一定入球細
馬會即場一定西，無入球

38分鐘0-2
一早都話兩對波相差好遠一定半大
傻仔先買半細

咁都半大 又跌錢

綠衫廢到

2.8
3.45 1.5/2

另外一場有一粒未

波po係咁 跟賽果分析

另一場咩消息都冇

有講錯咩

想知另一場咩情況

另一場係咪上場幫2場嘅波入曬

唔會輸

30分鐘1粒都冇你都腳震啦

馬列斯勁到....

而家有了

對家入波我未67

真，咩料

布乜隊試下入一球

好多賭波手足盲撚唔睇ＰＯ

推多次

另一場突然間轉撚咗畫面較早前錄影？

其實係咪腰斬左

個live慢五分鐘...

無入1.5先真走寶

馬拉威試下og好無

竟然識射罰波

乜撚都冇啲人點有心機睇

入左兩粒就唔俾買反cup

六舊水食宵夜都好

布乜閪個隊可以入波架喎 唔撚洗等架喎 屌你老母

大波

真係半3

1:2

1-2

津巴

覺得有伏 好彩冇買阿爾NG

請埋我食

跟左

1:2 大波波收錢

屌

我得2.8....

哇屌主隊罰球勁高質

真係半3 cls

wa罰球王

大波黨 2.5b 可以收工了

半大全大 謝謝

串左另外個場唔撚睇了

阿爾
布基

布基布基

真係半場1:2

收錢，多謝羊巴

馬列c朋友賽
周薪啲錢任派成場啦

同一條友 長又有 短又有

半全大收錢

羊巴

羊巴！

又話黑鬼藍天射球尼球靚到

南蘇丹屌打
烏干達RC
南蘇丹即場仲受讓緊

我話半3 的

啱啱好 入得切

津巴反cup未

我預言成功

2下罰球都好靚

不如入多球 開埋3.5先

咁半3全幾多

半大 1/1.5

想屌4.5b

下半仲有放心

阿爾隨時輸鳩埋，睇得出個龍廢廢地，幾球要出唔出咁

頭先有人話半3我都唔信 cls有未來人

勝利豬

-1開心唔夠5分鐘又要叫過

預埋me

有冇人知另一場咩環境

Cls 44:5x秒就吹完半場我認輸了

啲罰球下下都死角

招財豬

買左半大 同埋和客
唸過半場2:1先係最好結果
唸住買既時候已經黎唔切..有冇巴打知幾倍

羊神

黑單贏贏贏

下場即場買半大算 好過係到叫下半場

見上場入咁多仲諗住0.5/1 都有半格 點知一格都冇

4.5b屌得過？

2:2

咩話 半埸收錢？